# Tags editor
Набор консольных утилит на базе библиотеки Mutagen для быстрого редактирования id3-тегов в mp3-файлах.

## Скрипты
- add_album - скрипт добавления информации о названии альбома к отдельно взятому файлу
- add_artist - скрипт добавления информации об артисте к отдельно взятому файлу
- add_album_batch - скрипт пакетного добавления информации о названии альбома к файлам в указанной директории

## Лицензия
Этот код находится в свободном доступе по лицензии MIT. Подробности смотрите в сопровождающем файле LICENSE.
